我見到大家攪..... 觀感好差 會失民意

屌
個個見到人攪小小野 就小腦條件反射咁屌觀感好差

1

2

3

4

5